(HKU) 龍華揀HALL 信興定志新？

兩個都有offer
有人話信興好似好玩d 不過志新好似幾靚
有冇ching可以俾d意見

uhall
第一罷ocamp

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen - 分享自 LIHKG 討論區

信興

你PG定UG?

Round ii 連deadline 都未過
點入

我都係揀左信興 不過我PG 唔知有冇唔同

想借po問下
如果reason嗰度寫得好hea會唔會入唔到龍華
唔小心submit咗
利申過3 住新界

唔會，我當年活動同獎項寫都冇寫過都入到

Interview 問咩？
係咪要著suit ?

有兩block 冇interview
我果block正正係冇interview 果block

愛莫能助其他答到都盡答

龍華hall o係做啲咩㗎

邊兩block無
下年想報

Block D 同另一block唔記得左

Chur 極都係兩個世界

始終龍華都係冇強制活動（如果唔想住多年既話，htd以至所有活動都可以走唔會有人理你去唔去

畢竟你要readmit 就要做多d野，想readmit 咪上莊

comm 果d人搞得多活動係一回事，你去唔去係一回事，作為resident都係想去就去唔想去就唔去

你支莊果年搞得少活動咪少活動，多咪多
唔會有老鬼/ even 你同學屌你搞得少/唔好，或者有某d傳統一定要做

係自願chur自己同俾人chur係兩回事，亦係龍華同hall本質上既分別

*如果你上埋莊的話

你支莊果年搞得少活動咪少活動，多咪多
唔會有老鬼/ even 你同學屌你搞得少/唔好，或者有某d傳統一定要做

龍華入面係咪大多數都係non local?

同埋如果冇過o嘅話其他人會點睇

Local: non local: pg
比例好似係1:1:1

過o 唔過o 係一個標籤

Hall 界黎講，有冇過o 確實係一個身份象徵因為佢唔係個個人做到，因為佢辛苦又特別，因為佢多人quit，所以劃分左「你們」同「我們」

龍華基本上連「過o」呢個概念都冇，因為冇咩特別，因為佢人人做到

冇「過o」有「過o」，基本上WFC
唔好話有冇人會知，例如會唔會好似何x之類寫曬呢層有幾多個過o，係真·何x人

根本冇人想知，大家腦海入邊完全冇過o 呢個概念

正如我問你讀kong U「你唔飲starbucks 有咩影響？」、「你冇Macbook用會有咩影響？」事實上大家都WFC

響龍華，過唔過o根本唔係一個考慮，根本冇人會理